自己整煎蝦餅

熱氣

今日唔係做冬
做咩又放肆一日

你唔係爛口咩？

仲食煎炸嘢

煎完冇得食嗰下先仆街

施擒叻 有冇食譜

整完都唔係自己食

唔信冇偷食

好熱氣，唔敢食

求其整架咋

真係冇食

一舊仔都冇?
我煎一定會忍唔住流口水

好正

牙擒 熱氣呀

邊個洗碗

真係冇，琴晚啲蝦棗我都係食得3甩

一定好甜

係呀，唔敢食

我老母

整完嘢食唔洗洗碗，真幸福

最傷心就係自己煮完無得試返自己手勢

係咪攞蝦滑煎

自己打蝦膠再加少少粉架

成日都係咁

咁勁得唔得㗎

我返工養佢，佢洗碗天經地義

已經整過幾次，手法純熟
蝦膠之餘仲要有一粒粒蝦肉先有口感
好想食

我都想食

come, 歡迎牙蕉

嚟緊嚟緊

我老母道理：我煮飯養你，你洗碗天經地義

佢唔諗下佢買餸啲錢點嚟

羨慕死，我屋企人俾家用受氣

咁乞人憎

搞到我都想試下整熟食

唔夠脆

試下啦

太脆咪會勁熱氣囉

多謝

等我呀.....好想食

好想食

你自己整都得啦